（升中四了）高中選科問答區

小妹升左中四半年
對選科都有深入認識
大家有咩疑問
可以係到講下

.

升咗中四半年都要開po講
有乜野好問呀

跟興趣

做乜鳩

知你勁

中四半年有幾深入呀